Jesse Livermore、William O'Neil、Mark Minervini (5)

見冇人開，我開。之前淨係買VCP，但VCP有時都幾難搵，所以都會買其他圖靚既股票。

VCP既，今日搵到DORM。

暫時手持：
XOM
RCUS
THRM
UAL

VCP 係幾難搵, 有時會試試low cheat/cheat
好似近期太陽能股幾好

暫時手持：
AAPL
FDX
INSM
IPHI
MRTX
MTCH
NOVA
REGI
TSM

但INSM, FDX , MRTX 都好弱暫時

FDX之前睇都係VCP，不過12/8突破之後就失敗，蝕10蚊一股走人。

FDX 我走左一半先 再等一等佢

(1) (2) (3) (4) 係邊？

J.Livermore、W.O'Neil、S.Weinstein、M.Minervini - 16

原來title簡化左，唔怪之得搵唔到。我呢個post可以沉落去。

有冇大神可以明確話我知咩係Pivotal Point, 點樣搵到

當波幅收窄，之後股價突破個一刻就係Pivotal Point。

點樣定義波幅寛窄, 有冇indicator? 定係純用肉眼睇, 主觀定義.
另外突破係指突破前一個波峰?

我都share少少, Jesse Livermore既pivotal point除左師兄講個個, 好似仲有另一個, 就係股價到達低位反彈, 然後又落返個低位唔穿, 或者穿左但唔超過某個percentage. 咁個低位就可以做pivotal point.

窄到5%以下係最理想，冇indicator，要自己睇，除非你識寫program。不過你可以睇返以前既例子，對比下波幅寛窄，好多都睇到分別。我既理解係突破前一個波峰。

感謝